{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 부티크풀빌라프레임하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時の人数によって料金が差等適用され、追加人数がいる場合は管理人と相談してください。 宿泊しなくても追加人数は料金がかかります。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 ペットと一緒に入室できる場所でないと、ペットは入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。 予約管理は時間差で誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先されます。 ペンション運営ポリシーによって人数と料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションではスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、そしてキッチン施設と無料Wi-Fi、IPTVなどを提供しています。プールヴィラとプール、バー、そして駐車可能なスペースがあり、利用中は近くの渓谷で楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の人数によって料金は変わりますか？",
            "answer": "予約時の人数によって料金が差等適用され、追加人数がいる場合は管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "宿泊しなくても追加人数は料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "入室人数の上限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる場所でないと、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する際の追加料金はありますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差で誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーによって人数と料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "提供されている施設や設備について教えてください。",
            "answer": "ペンションではスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、そしてキッチン施設と無料Wi-Fi、IPTVなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラやプール、バー、駐車場はありますか？",
            "answer": "プールヴィラとプール、バー、そして駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに楽しめる場所はありますか？",
            "answer": "利用中は近くの渓谷で楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 473
    }
}